   Приветик 😉     Тут всё очевидно и понятно😈 главное позитив🥰  Счастья всем 🖤    Добра❤️ У такого как ты хулигана ,есть коварный план ,по курению плана ))))   Мур Как там у вас с погодой, ребзя?

А в Растараша пришли крещенские морозы!

Представляем вашему вниманию подборку стрейнов ICE! Цена заморожена на отметке -15%, только до конца этой недели!

Приятных покупок! http://rastarasha.ws/ezhenedelnaya-akciya-ice-podborka/?utm_source=vk&utm_medium=endtripp     🥰            Ребята,админ давно подзабил на паблик и собственно на вас( админу стыдно( Стоит ли заниматься пабликом и продолжать вас радовать постами музыкой и т.д. как раньше? пишите в комменты. Люблю вас )          Не забывайте про наш магазинчик http://endtrip.myprintbar.ru/                                           💜Ребят, канал - пушка снова в строю💜 
 
➡Ещё больше новостей смотрите по ссылке:

https://t.me/space_trip  🤪        